有冇巴絲明知人地有拍緊拖都中個頭埋去

好撚辛苦
應唔應該放棄好

利申：目前同佢地下情，開始時唔知佢有仔

一開始時如果知佢有仔一定唔會中埋去

唔使講咁多
嗰時唔知
而家知啦嘛
再唔收皮
就係仆街仔
利申仆街

其實開始左一排先知...
我真係好鐘意佢

你今日同佢玩地下情
佢第日都可以同第二個玩地地下情
醒啦

嘩，屌你老母
一樣情況

屌你老母咪撚做人第三者啦

巴打點處理？

你估我想既咩
一開頭唔知啊嘛

其實係幾慘...大時大節冇得一齊過
但係又好鐘意佢...
我都唔知可以點處理

有啲尊嚴 分手啦屌

咁究竟邊個問題
條女既問題
明知道仲收你兵
醒啦

咁你而家知啦
走開啦你
利伸：等緊佢同條女分手

分手啦

求屌醒

屌你老母

其實有冇可能

負皮我自己比自己既

屌多啲 唔夠痛

幾襯

屌你同我老母臭系

利申唔撚放棄

他朝君體也相同啊巴打

比多啲火黎，務求今晚被屌醒

加入屌醒我行列

你以為得你一個同佢地下情？

屌你老母，一齊醒喇好嘛

屌你老母 做人第三者 一係你叫佢同條友分手
一係自己走啦
點撚樣三人行呀

你收皮咪撚扮野啦
想做仆街咪繼續做囉
做完又唔認 又話要人屌醒你
祝你爛袋

唔會掛

你有啲道理

我應該點開口同佢講好
迫佢做選擇

屌你老母

做得好

話咁落去唔係辦法 你選擇退出
咁佢鍾意你多啲咪會留你話 同條友講清楚
你條友又一定唔捨得 又唔講 屌你都晒氣

我覺得無問題
俾d壓力佢分手就真既

巴打講得好岩
咁落去真係唔係辦法...
但係又好鐘意

我有諗過過埋個聖誕講...
起碼今年唔洗lonely Christmas 先

雖然都係提早慶祝

好憎呢啲人
由奇係果啲一開始已經知人地拍緊拖都要撬人牆腳既
就算之後同原本果個散左同你一齊都覺得成件事好嘔心
醒啦樓主

比就一定有比過...
不過又唔想逼得佢太緊

開始左一排先知

要知道有啲野可以做，有啲野唔可以。你都求屌醒囉，你實知你做緊嘅野啱唔啱，咁你仲問黎做乜呢

慢慢黎
不過你都唔好太認真
始終呢d女養唔熟

樓主又垃圾又賤格

利申 我都係 等緊佢同條女分手

我都知真係唔岩...
但你叫我自己一個去處理我只會得個拖字
所以上黎搵人傾下順便求屌醒

有朋友同我講過話今日你做得第三者
他日你都有機會比第三者介入

如若早三五年相見 何來內心交戰
我信與你繼續亂纏 難再有發展
但我想跟你亂纏

我係比帽你戴,咁點?
如果佢仲係中意你既會唔會同我一齊?
佢瞞住你係同情你, 唔想比你知係可憐你, 明唔明?

利申: 覺得自己好仆街

條女有心瞞既邊係你錯
係錯都係條女啦

屌你老母 死賤狗

今年聖誕願望係佢同條仔分手

你日日扶阿婆過馬路都會俾車車死啦

[size=4]ok，你知道就好。/size=4]

Yoshiki 都係仆街

而家我似比人戴多啲

咁多年都唔出碟唔係仆街係咩

唔準你話佢

你食撚屎啦 祝你同條女百病纏身 長命百歲

你以為你會做佢最後一個

佢釣緊下個啦傻仔
分分鐘個post入面其他等緊既巴打條女同你一樣

我同佢永遠一齊百病纏身得唔得

蚊釘蟲咬都係病

有啲尊嚴好無
聖誕正日無得同佢過
留喺屋企想像佢點同條仔打車輸扑野？

個現實係毒撚30歲都未有拖拍
搶人仔/女既開開心心同條女/仔一齊

咁又應該冇...佢交代行蹤都幾密。
而家我同佢一齊既時間亦都多

不要再說了

我同女朋友未一齊各自各都有另一半
之後慢慢溝通又發生左好多事就一齊左

諗下除咗你之外 佢仲俾另一條仔拖攬錫摸插 俾帽人戴都係雞

巴打分享一招半式比你

啜個咖哩雞响佢度等佢冇得同條仔搞野

利申唔小心啜左，好似幾work

好WORK 佢連條仔都唔見
雖然唔啜都係唔見條仔

絕

人地比人瘋狂抽插緊 醒未

你就好...條女可以唔見條仔

我未介入既時候佢地都差唔多分手 佢地keep住搵對方都只係習慣

呢d野你真係有講

條仔仲未知我存在
佢搵上門我就肯撚定會辱到佢體無完膚

做人唔好咁西

其實佢諗住同佢男朋友分手但未分？
定一直一拖二

做仆街要做到尾

凡事太盡，緣份也必早盡

回頭是岸啦

浪費時間，一個唔識專一既人，你可以留到佢幾耐，你日日都辛苦啦～

他朝君體也相逢

祝你結婚後日日有唔同第3者介入
你既仔女都一樣

條女搵得第三者份人都仆街嚟，你同佢一齊佢都終有日用啲藉口同你分手

你通知佢另一半，當幫下手，你地又可以一齊，另外果個又開心

第三者 死全家 一世冇運行 一世單身 死無全屍

如果真係愛你，就唔會要你玩地下情啦，一早飛撚咗條仔畀你坐正啦，醒吓啦柒頭，佢只不過當你後備咋 男朋友唔得閒陪嗰陣咪搵你囉，男朋友做唔到嘅嘢咪喺你身上搵囉，但佢唔會同男朋友分手㗎。一開頭唔知唔係藉口，咁你宜家知道啦？仲唔走托柒呀？係咪要人哋條仔發現咗、睇住條女喊晒口挽留條仔，話以後唔會都唔挽留你，好無尊嚴咁先肯轉身走？更何況，呢啲一腳搭兩船嘅女仔畀我都唔恨 佢搵得你，亦可以搵第二個，就算你成功令佢同男朋友分手，但他朝君體也相同咋戇鳩

This

屌完就算啦

真正愛你既另一半淨係會得你一個
咁樣既佢 其實值唔值得愛落去你自己諗

他朝君體也相同

撬鳩佢長腳啦
睇住人散就最開心
搞到條mk仔睇唔開就最好

我醒了
過埋聖誕就會講清楚

醒啦，佢如果係想簡你一早就簡左你
證明佢始終想維持現況
佢得閒會入下你既世界 但係你永遠冇辦法進入佢既世界

屌你老母，我真係好撚憎你班第三者
屌你老母臭閪，食屎狗，屌你老母
屌死你地老母，賤種，屌你老母吔屎啦，屌

講講下你就會心軟 然後唔捨得 繼續咁落去
睇死你都係走唔到架喇

無錯，睇撚死樓豬唔捨得

中出即飛